讀shiffield Liverpool Swansea 嘅入一入黎

有冇啲野分享下
讀咩year幾

Shiffield 係咪 shitty d friend ?

Shiffield 都唔知英國六間red brick 之一喎
好打極有限

你連人地個名都串錯喎
都唔知邊個好打極有限

睇死你都唔敢回post
係到沖岀嚟柒

未聽過阿

係喎岩岩先見到